陳德霖：香港私樓有六成已供斷，有良好的抗震能力。

所以話上一代老豆老母買左樓既真係福氣

[淡友入]成日吹樓市會跌嘅人係唔係未睇清現況?

根本就冇可能大跌
啲淡友只係發夢

上一代，有Ｄ父母好賭馬浪費錢，其實買樓易

當d按揭死嫁?

今日既樓係貴, 但股票平喎, 唔同年代有唔同問題, 唔通30年後匯豐上到300蚊我地又要俾下一代怪責無ALL IN?

個人覺得, 父母只要可以提供一個合適既地方俾小朋友長大, 而當佢地係出黎做野既時候自己有足夠既收入同積蓄生活, 到兒女成家立室既時候唔需要太多既生活費能照顧自己, 即使無太多既資產, 只要唔成為負累我覺得咁樣既父母己經合格有餘. (當然要有足夠時間陪小朋友長大)

已供斷 睇錯做 已斷供

四成斷供嗰啲係高價劏房盤

抗震能力 仲以為佢講緊日本樓

6成供斷等如抗震力好？
有幾多借9成幾多借呼吸plan先係關鍵呀on9

其實跌咪又係益資本家
你估真係跌之後一大堆小市民上車咩

所謂劈價為講緊d舊樓參考新價單價減一兩千賣出去
其實果堆舊樓用新樓價尺價做市價
一開始已標高好多
劈完都係賺

市場流血既一批人主要係2018年初/年中入市買德寶/第一城/嘉湖呢d窮撚

再按應該唔計

安份守己買一層真係唔會出事，按下按下就唔知啦

果六成有幾多係支那人一炮過買？

差D就做左第一滴 入得寶，個時業主唔肯減 所以冇買

始終都係睇收入
起碼仲要跌一半

另外4成呢？

供斷既人又有幾多加按出去？

有四成有機會斷供

唔使4成
1成斷供都仆得街